有無呢隻金莎食評post？

大大粒成百蚊
唔捨得食
有無食評？
有無人講下入面係咩黎？
有埋相就更有真相喇

大金莎入面有幾粒細金莎

唔同size
上面圖都有兩隻
$118 大(入面4粒)
$110/2件 無咁大 (入面2粒)好似係
阿信屋賣緊 無咁大 $48

其實好撚搵笨
出面嗰層花生朱古力 使撚$百幾/$幾十
買48粒裝 入面48粒榛子 都係$100

金沙出奇蛋

自己整啦

附送玩具係金莎